pes 2019 討論區

上年好似都叫有用開，今年咁靜嘅？定有人開咗但wfc
between, 8月8 demo 了

連歐聯都無埋 考慮緊買唔買

玩左demo先

DEMO玩左幾局,幾OK

見到個post即刻down demo玩下先

steam 仲未有demo

Lm

多咗好多不知明細聯賽，重正

電腦稍後

土超智甲巴甲，好似有阿甲？

玩落真心唔錯
畀波控制要掌握但接受到

玩左唔錯,期望正式版

似乎有番啲起色

又靜晒了，大家試成點

呢邊啊巴打

垃圾GAME